有冇人男朋友成日對自己好差

成日會將啲脾氣發落自己到 又勁易發忟憎

平時同佢打機 玩得差少少又比佢屌 隊友玩得差又將啲脾氣發落我到仲會鬧我

同佢出街拍拖又成日用電話 明明之前我男朋友話我
唔好拍拖嘅時候都成日用電話 我就乖乖地聽佢話 而佢就不停用 除左食嘢嘅時候

佢同朋友出街就成日唔覆機 有時電話都唔聽 但我同朋友出街嘅時候冇覆msg或者冇聽一個電話又會發我脾氣

有時真係好想同佢講分手我可以點做

錦建芬

講分手

咁唔成熟嘅小朋友應該要分手

又一pair準備分手 開心

咪就係分手囉
不過你開得post即係唔忍心 既然係咁就繼續忍 咪放佢出黎

自己揀個賤人，怪得邊個

唔啱咪分囉

咁除左呢啲佢對我又真係幾好

真係唔明

好攰 好想同佢講清楚但又好驚佢會發脾氣

但你標題話佢「成日」對自己好差喎

分手啦不如

叫佢改 同佢講唔肯改就分
佢唔挽回 唔願意改就真係分

跟我走啦
唔打機唔玩電話少朋友

咁好簡單！
佢發脾氣果陣就分手。
對你好果陣就一齊番

因為佢好易比其他嘢影響佢情緒 當佢一心情差就會對我發脾氣

但佢心情好就會對我好好

係咪真係要同佢傾下

不了

想行落去就傾 唔想就唔好傾
一定分

女仔都有性格咁好

正常唔會咁

咁正常係點

佢唔衰嗰陣都好好吖
屌撚你咩，瞓撚醒未啊戇鳩？
自甘墮落撚柒有人幫到你咩

平胸係咁架啦

嘥鳩氣，條仔氹一氹佢又會話人對佢好好
好撚心啦，全世界得一條仔咩
而加係十樣嘢有九樣都對佢好差喎
真係醒未啊

你宜家就係唔鍾意呢樣野呀麻
乜叫除左呢啲

唔知樓主條仔諗咩
自問唔會咁對條女囉

就算唔係男女關係, 你個fd都唔會發你恔憎

憑佢對你雙重標準就已經死症啦 憑咩佢要求你做 但自己又唔做 呢啲人簡直係仆街嚟

唔識情緒管理真係難以對終生 樓主自認無條件識更好就另計

條路你自己揀㗎咋臭閪！！

對你點好法先？

平胸係咁架喇.

似小學雞，自己情緒都未控制到

講分手 到時結婚日日 妳就對住佢 佢就對住部電話

除左眼耳口鼻你都幾靚女

以為係自己出post

如果你想搵一個梳處得開心既男朋友 你一定要仰慕佢 如果你根本唔仰慕佢 你地只係梗硬係埋一齊哂時間

個關係都幾toxic

屌你老味真係睇到都燥
又要喺度叫春, 叫佢分手又話對佢幾好
想點撚樣啫
拍拖求開心, 對自己差仲講乜撚
大家有心解決問題就傾咗啦
洗撚喺連登開po咁撚戇鳩咩

咩意思？

pr 連登5p 化

好耶 分手

英明

真
有時真係唔明諗D咩

屌你老母結果咁既仔都有女留底唔肯走

我同佢分左手了

今日約左佢食dinner 諗住順便同佢傾下個問題
點知一講佢就話今日佢返工已經心情唔好 叫我唔好煩佢 講多兩句佢仲走左去 掉低我自己一個係餐廳

我自己一個坐係餐廳爆喊 結果佢搵都冇搵過我
我返左屋企同佢講左句分手 佢都係已讀我就算

都幾撚賤 就咁走左去